回魔法麵包店

魔法師的讀白

曾經大家見面點會冷冰冰
曾經讀書幹活點會暴跳如雷唱K
甘不甘心比你飛
做吓Part-time 作夢扮最美 通宵打機

而家勁多較量攪到整飛機
而家立亂濫暴可以扲哂落地無Say
實拉通宵把你欺
揼到傷口爆裂擰到斷
恨默唱默唱默唱默唱魔

惡魔超魔法可堪景仰傷心的惡魔驚覺醒黑色風暴
敢於犧牲發夢願力結成網擠於四方共患難驚慌
最堅的魔法師不經意裝修兼粉飾驚覺醒黑色風暴
忠於所想要分辨幻象與屏障渴望至真至誠
勇武過盡力過

曾經大家憤怒迫爆港中央
曾經互相見讓仿似摩西分海至Great
萬千燈光穿滿街
盛況心聲百萬是最美
恨默唱默唱默唱默唱魔

惡魔超魔法可堪景仰傷心的惡魔驚覺醒黑色風暴
敢於犧牲發夢願力結成網擠於四方共患難驚慌
最堅的魔法師不經意裝修兼粉飾驚覺醒黑色風暴
忠於所想抗分裂極端險象錯莫忘望莫難過
勇武過盡力過

遺書實在我地討厭講呢啲
明天是否我地可以番番煲底講Hey
除去我面罩